白兵撩軍火佬隻揪

軍火佬即時接受
白兵即時淆晒底當無事發生
冷氣軍師之名果然名不虛傳

冇人對依港獨分子有興趣

真男人 簽生死狀 打擂台